沒有爺爺的阿仙奴唔再是阿仙奴😭

爺爺唔好走呀

agger
沒有雲加 阿仙奴什麼都不是

wenger=arsenal

DIU, 英超噩耗

完了吧 如無意外

唔係阿迷都認同